[毒撚入]其實你地做到咩程度，個異性先係有機會？

Flirty既可以出返去，淨係想知毒撚係點

利申：鍾意左個毒撚

你講乜野？

除褲隊條撚叫你含

死gay佬

你會唔會同雞拍拖

我都想係仔，至少可以同佢攬頭攬頸

主動搵你
對於毒撚黎講要好大勇氣

其實樓主你同佢吹下水已經ok
ps冇女會揾我講嘢

同佢打機 ，利申以前毒撚，依加player

主動whatsapp你

直接同佢講中意佢，出街主動拖佢搵話題，趁屋企無人就叫佢上去坐下純聊天，淨係同佢兩個玩佢中意嘅game，得閒無事就讚下佢好叻呀點點點，持之以恆，佢自然就會話想同你一齊。

利申：追過毒撚成功咗，不過下場好慘，最後被飛，唔建議樓主追毒撚。

想知下場

門檻咁低

如果佢唔打機呢

咁點發現自己冇機

佢鍾意做啲咩你咪陪佢做囉 ，可能佢鍾意睇AV呢

佢鍾意睇都唔會同我講啦

咪表白失敗

其實佢可能想屌你，所以你要俾佢屌

btw ex都係毒撚
如果真心求建議嘅話
上面有人提到同佢打機 都真係比較好嘅方法
因為你可以借啲意話skype/discord 總之可以傾計 咁喺你地打嗰幾粒鐘機嘅同時傾下計就會互相更加了解對方 一個唔覺意一日都唔止幾粒鐘 利申最癲試過傾左大概18粒鐘
重點都係要有共同興趣 你要俾佢知道你支持佢做一個毒撚
然後有話題又易傾計 總之就係咁啦

咁佢有冇好似上面d巴打講咁主動搵你

試過同個毒撚fd日日skype同打機
都唔多覺佢有鍾意我喎
單純係變到好fd咁

而且唔係所有毒撚都鍾意打機
但都係多謝絲打既建議

毒撚最易搞
主動做少少行為佢都會心郁

其實我同所有男仔friend都係咁樣friend 所以我諗諗下我啲suggestion都幾廢

當時我係同左ex表白之後 佢一開始拒絕左 但係照friend落去
佢未拍過拖 可能我引發到佢對愛情嘅一啲幻想啦
而且當時我同佢係真係好fd好有默契 望一眼都知大家想點嗰種 有啲咩第一個想俾對方知
可能係因為fd到呢個程度 佢本來會覺得拍拖好麻煩 但就覺得「同呢個人一齊應該冇問題」
所以就一齊左

但係我嘅下場同樓上某位建議唔好追毒撚嘅巴/絲一樣
都係俾人飛

不過我呢位ex係好嚴重嘅毒+宅+中二病 可能輕度毒撚就攻略成功㗎啦 大家唔好灰心

好似冇 snapchat算唔算
佢本身係唔會主動搵人嘅性格
有一次見到個post 有人話男女睇戲睇marvel等於friend zone 跟住佢即刻話請我睇marvel 咁算唔算主動約我

玩得snapchat毒極有個譜

絲打係咪fdzone個post個樓主

係我

比如？

其實我覺得你地而家咁樣都幾正
可以隨時同佢講話鍾意佢
因為佢知你鍾意佢，所以無論你做咩都唔會係太over
又相處得幾自在

唔打機都毒撚

其實係幾好㗎 但我覺得僅限於 鍾意得唔深嘅地步啦
佢呢 因為發生左啲事 我覺得自己配唔上佢 所以會想遠觀祝福就算 覺得佢可以幸福就得
但如果你係鍾意一個人到好鍾意好鍾意嘅地步 冇左佢唔得嗰種 其實咁樣更加痛苦 好似有希望但其實全部都係假象
我而家呢種感情就幾fit呢個狀況
係好驚自己越嚟越鍾意佢姐

點解毒撚一定係打機？

點解會覺得配唔上
但我覺得同鍾意既人成日一齊好難唔會更鍾意佢

你不如講下佢點解係毒撚
未見過毒撚係唔打機 偽毒唔打機就見得多

我自己性格問題啦 總之自己以前嗰個格 自己都唔覺得自己值得被人鍾意

含完之後再畀呢個post俾佢睇就得啦

拍咗拖之後先發現原來條友好大男人，因為太自卑嘅關係所以做好多野都變得好死要面，例如食飯一定要畀錢，如果係由你畀錢嘅話佢就會嬲會發脾氣，最搞笑嘅係你私下畀番佢就無問題，唔好喺人面前落佢面就得。

另外，上面嘅自卑帶黎嘅負面影響唔只咁，係佢係自卑，但同時佢又中意睇唔起人，未一齊嗰時其實唔覺，一齊之後佢會和你講好多心底話，佢覺得咩咩人廢，唔識做咩咩咩咁。跟住問題就來了，我成日畀佢踩我好多野，講到我好似得佢要咁，話我廢又盛，姐係每個人都有佢弱點有唔識做嘅野，佢就好中意戳我弱點話到我一無事處，分手嘅時候佢仲要講到話佢無可以欣賞到我嘅地方，話我除咗個樣就乜都無，我屌！拍拖做咗咁撚多野出咗咁撚多次街，但原來佢望中我地嘅相處就得番扑野，分手嘅時候聽到佢咁講我真係笑咗。

然後只要佢覺得你廢過佢就唔會認自己錯，唔會接受你任何意見哪怕你意見是對的，聽下你講野就算唔會放入心，包括我，我講嘅任何野佢無接受過，但同一件事同一樣意見由佢老豆把口出黎反而又受，我同佢講番依個問題，佢話係我表達方式唔好，但其實同一件事同一樣野其他人聽我講都明，係佢唔明。

其次係佢表達同交際能力差，但佢唔覺，佢唔識同人相處但又要扮識，成日喺到講笑得罪人而不自知，例子太多，平時同班fd一齊打機大家講下笑，佢就講太多過咗火搞到成個call靜哂，但佢仲未feel到d火氣繼續喺到講，我聽到都一額汗，私下同佢番佢就覺得對方無嬲無問題，其實係人地畀面佢同佢另一個好熟嘅fd先唔開口屌佢，對方私下都同我講覺得佢好煩，有好幾次一堆人玩嘅時候，佢講笑以為好fun但我在場睇到嗰d人面色好明顯係強顏歡笑，我同佢講佢又覺得我廢所以講嘅野唔啱然後唔聽，大佬呀，我蠢姐，但唔係弱智，好多野一眼就睇得出，但佢死都唔聽我講唔接納我意見（因為覺得我蠢）。

太長唔打啦，再離譜d都仲有。

講番先，佢得罪fd嗰到唔只得罪佢d fd，仲要得罪埋我其中一個fd，搞到我同佢拍拖嗰段時間大家少咗好多聯絡，分咗手先多番。

同埋再離譜d我會繼續講，依加出門先。

咁樣好難相處喎

唔只咁，佢脾氣好臭，好容易就會辣着，佢發老脾方式有好多，有時會即刻鬧，有時會黑你面好耐，就算你講咗對唔住，佢嗰刻話就話原諒咗你，但會記喺心入面。試過叫佢早d訓，因為我自己都攰所以可能語氣差咗少少，佢就會黑哂面咁話想講粗口鬧我，而我其實只係講咗句“不如你早d沖涼早d訓啦好嗎”。同埋有次，佢因為我而大聲喺我面前鬧佢老豆，其實嗰次真係好少事，佢買咗包髮圈諗住for我用，但佢老豆就唔知攞咗黎用（諗番其實唔係為咗我，只係佢唔想喺我面前無面），所以佢當時就鬧佢老豆，其實佢老豆好錫佢，佢中意學咩就畀錢佢學，想買d咩都畀錢佢買，有因為佢阿媽入咗院佢就父兼母職咁幫佢買日常用品呀，會買佢中意食嘅野，又成日問我佢點諗嗰d，而嗰日畀佢咁鬧一鬧佢老豆就好唔開心，而我當時在場個處境都好尷尬，佢仲要唔知一次（唔係因為我）因為d好少嘅事鬧佢老豆。

另外佢又好小朋友，大家玩集體遊戲嗰時因為無採用佢意見佢就嬲到就咗去，其他人見到都唔想理佢，打機嗰時佢打得廢人地畀意見佢佢又唔聽，有d人因為同佢玩而玩到好唔開心，本來好地地都搞到個氣氛好差，佢有時又中意玩嘅時候加d大家無聽過又無玩開嘅規則入去，仲要係開局後，得佢先知其他人唔知，喺人地輸咗之就得意洋洋咁講話網上有d咁嘅規則玩法架，令到所有人都好無言。

送禮物又係，送到佢唔中意嘅野佢就會黑你面發老脾，我好彩成日都揀啱野畀佢，但有次佢老豆買咗件佢覺得唔靚嘅羽絨畀佢（因為見佢凍又無羽絨着），佢就發佢老豆脾氣鬧佢，我見到都鄧佢老豆心up。

相處難就算啦，依d我都可以接受可以忍，但有d野唔係話忍就忍到，例如佢花心。

係呀你無睇錯，佢花心，就算佢幾毒幾樣衰性格幾差都好，佢依然都係會花心，喺我同佢一齊之前，佢中意咗一個唔接受佢嘅女仔兩年，人地當佢係兵但佢依然中意佢，覺得只有嗰個女仔先了解佢。其實一齊之前中意就算，但同我一齊之後佢都仲夠膽死同我講未放得低，個女仔唔開心嗰時依然都係會同佢講好耐野氹佢開心，做人兵唔係唔得，但點解要有女朋友之後仲做人兵呢？

好啦咁其實個女仔係佢以前中意未放得低唔緊要，我畀時間佢慢慢黎，因為我同佢認識嘅時間都無佢同個女仔認識咁耐我明嘅，咁你專一丫嘛，情聖丫嘛，我咪由佢囉。但之後呢，拍拖一年之後，佢畀我發現佢原來中意咗另一個女仔，個女仔係我地拍拖後先識，我睇佢地嘅whatsapp對話，發現人地都係唔多想理佢，但佢就左一句關心人地黎m，右一句提醒人地唔好走太多堂，同我講嘅關心問候就一句都無。到我質問佢嘅時候，佢就話其實男仔好易中意d成日同佢傾計嘅女仔，樓上有人講得好啱，毒撚好意中意人，佢真係好撚容易中意人囉屌！有時呢，做兵真係個習慣黎，做開兵就真係做開兵，有個關心佢愛佢嘅女朋友喺到依然都會想做人隻兵，兵真係一世都係兵，無得救。

然後佢就同我講話佢係中意佢但其實同佢無可能叫我唔好諗咁多，我地唔會分手，又話少關心我係因為我同佢日日chat（其實係大家都會喺個call到，但無乜野講，我話我m痛佢都無講咩），我嗰時居然咁都畀佢氹得番，我真係on9。

仲有，平時出街其實無地方去，基本上拍咗幾年拖我地真正有行過街嘅次數係得一次，平時我地最多出去食個飯睇個戲就算，無地方去，仲要黎黎去去都係嗰幾到，我其實就有其他地方想去下，但佢一係就唔中意會ban，一係就我怕太貴而佢又堅持畀埋我嗰份所以唔會帶佢去，我地多時拍拖最多都只係會見半日，不過咁都算，好過無。但當我生日嗰時佢就好hea，我plan好行程去邊同佢講（而多數得半日，仲要淨係得睇戲食飯），而禮物佢就會喺當日買，無錯我生日嘅前半日就係畀佢攞黎買禮物。

其實睇落好似都唔係好慘，但有d野真係當事人先體會到，拍拖拍到好似單身咁，唔開心無人安慰，想玩又無得玩，玩集體活動我玩得癲咗少少又畀佢話小朋友，分手都仲要畀佢踩一番，仲話其實佢仲有另一個佢仲中意嘅人。

所以話，有得揀都唔好揀毒撚，尤其是係唔係主動追你嘅毒撚，相處有問題又花心，樣衰就算啦，我可以唔睇樣，但好多野真係可以令你好辛苦。

利申：依加有個好yo得嘅男友好幸福，佢以前都係毒，但佢ex受哂佢脾氣差嗰d野最後飛咗佢，雖然好衰，但都多謝佢幫我教男友。

個post變左數同毒撚拍拖既壞處

利申：毒撚

笑撚死

sor, 積怨太深